有冇人唔打飛機訓唔著教？

有時想戒j都戒唔到。
一唔打周身唔自在，訓訓下都醒

幾十年j 史難過戒毒😿。

覺同教都唔識分？

我相反，唔訓教先就打唔到j

no

日日都打，忍唔到

冇甩頭髮咩

我唔訓著教打唔到飛機

有啦

睇錯”撘飛機訓唔著教”
仲想入嚟留名

戒丁啦 戒咗一個月覺得成個人精神咗

訓唔好好易病ga

打丁打到成個人好殘
仲易病

上左癮， 心魔

就係靠打完飛機嗰廿分鐘聖賢模式成就大業

一打完就會好眼瞓，之後就一覺瞓天光